{
    "estados" : [
        { "id": "0", "name": "Seleccione Estado" },
        { "id": "00", "name": "Venezuela" },
        { "id": "01", "name": "Distrito Capital" },
        { "id": "02", "name": "Anzoátegui" },
        { "id": "03", "name": "Apure" },
        { "id": "04", "name": "Aragua" },
        { "id": "05", "name": "Barinas" },
        { "id": "06", "name": "Bolívar" },
        { "id": "07", "name": "Carabobo" },
        { "id": "08", "name": "Cojedes" },
        { "id": "09", "name": "Falcón" },
        { "id": "10", "name": "Guárico" },
        { "id": "11", "name": "Lara" },
        { "id": "12", "name": "Mérida" },
        { "id": "13", "name": "Miranda" },
        { "id": "14", "name": "Monagas" },
        { "id": "15", "name": "Nueva Esparta" },
        { "id": "16", "name": "Portuguesa" },
        { "id": "17", "name": "Sucre" },
        { "id": "18", "name": "Táchira" },
        { "id": "19", "name": "Trujillo" },
        { "id": "20", "name": "Yaracauy" },
        { "id": "21", "name": "Zulia" },
        { "id": "22", "name": "Amazonas" },    
        { "id": "23", "name": "Delta" },
        { "id": "24", "name": "Vargas" }
        
    ],
    "formularios":[
        { "id": -1, "idformulario": "", "nombre": "Seleccion de Formularios" },
        { "id": 0, "idformulario": "A1", "nombre": "COACCION / INTIMIDACION / CARNET DE LA PATRIA" },
        { "id": 1, "idformulario": "A2", "nombre": "USO DE RECURSOS DEL ESTADO / PUBLICIDAD ELECTORAL" },
        { "id": 2, "idformulario": "D1", "nombre": "SECRETO DEL VOTO / COACCION / INTIMIDACION / PUNTOS ROJOS/ CARNET DE LA PATRIA" },
        { "id": 3, "idformulario": "D2", "nombre": "PARTICIPACION / COLA / MOVILIZACION" },
        { "id": 4, "idformulario": "D3", "nombre": "CIERRE / ESCRUTINIO / VERIFICACION CIUDADANA" }
       
    ],

    "A1":
    {
    "nombre": "COACCION / INTIMIDACION / CARNET DE LA PATRIA",
    "preguntas":    [
        {
            "idpregunta": "1", "pregunta": "1> ¿Ha observado o recibido amenazas o intimidacion para votar por la opcion oficialista en el entorno de su Centro de Votacion?", "titulo": "Amenaza/Intimidacion del Voto", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 3",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "2", "pregunta": "2 ¿Ha observado o conocido sobre amenazas de despido o intimidacion a familiares o amigos trabajadores de la Administracion Publica para votar por la opcion oficialista?", "titulo": "Amenaza/Intimidacion a Relacionados", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "3", "pregunta": "3> ¿Ha observado o conocido de ciudadanos intimidados, forzados u obligados a sacar el carnet de la patria en el entorno de su Centro de Votacion?", "titulo": "Sacar el Carnet de la Patria", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 5",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "4", "pregunta": "4> ¿Ha observado o conocido sobre amenazas o intimidacion que a traves del Carnet de la Patria se puede conocer el secreto del voto en el entorno de su Centro de Votacion?", "titulo": "Carnet devela el Secreto", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "5", "pregunta": "5> ¿Ha observado ciudadanos obligados a presentar el Carnet de la Patria para comprar el CLAP?", "titulo": "Carnet para el CLAP", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "6", "pregunta": "6> ¿Ha observado ciudadanos obligados a presentar el Carnet de la Patria para realizar tramites ante Organismos del Estado?", "titulo": "Carnet para tramites", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        }
    ]},
    "A2":
    {
    "nombre": "USO DE RECURSOS DEL ESTADO / PUBLICIDAD ELECTORAL",
    "preguntas":   
    [
        {
            "idpregunta": "1", "pregunta": "1> ¿Ha observado uso de recursos del Estado en actos de campaña electoral en el entorno de su Centro de Votacion?", "titulo": "Recursos del Estado", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 3",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "2", "pregunta": "2> ¿Ha observado propaganda electoral en instituciones del Estado?", "titulo": "Propaganda Centro", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "3", "pregunta": "3> ¿Ha observado propaganda electoral en Pre-Escolares, Colegios o Liceos Publicos?", "titulo": "Propaganda en Colegios", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 5",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "4", "pregunta": "4> ¿Ha observado propaganda electoral en vehiculos de Organismos Publicos?", "titulo": "Propaganda Vehiculos", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "5", "pregunta": "5> ¿Ha observado propaganda electoral en los CLAP o uso de la entrega de CLAP para hacer proselitismo?", "titulo": "Propaganda en CLAP", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "6", "pregunta": "6> ¿Ha observado funcionarios publicos haciendo campaña en sus sitios de trabajo u otros Organismos del Estado?", "titulo": "Propaganda Organismos Publicos", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 6",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        }
    ]
},

    "D1":
    {
    "nombre": "SECRETO DEL VOTO / COACCION / INTIMIDACION / PUNTOS ROJOS/ CARNET DE LA PATRIA",
     "preguntas":   [
            {
                "idpregunta": "1", "pregunta": "1. ¿Hay Militares del Plan República ubicados en la mesa de votación? ", "titulo": "Militares", "location": "top", "color": "red", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 1",
                "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }
                ]
            },
            {
                "idpregunta": "2", "pregunta": "2. ¿El Voto Asistido es utilizado para inducir, amenazar o coaccionar a los electores en el Acto de Votación?", "titulo": "Voto Asistido", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 2",
                "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }
                ]
            },
            {
                "idpregunta": "3", "pregunta": "3. ¿La ubicación de los parabanes en la Mesa de Votación permite garantizar el Secreto del Voto?", "titulo": "Parabanes", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 3",
                "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }
                ]
            },
            {
                "idpregunta": "4", "pregunta": "4. ¿El Punto Rojo o toldo de la campaña Oficialista, esta?", "titulo": "Punto Rojo", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
                "respuestas": [
                    { "idrespuesta": 1, "respuesta": "Menos de 200 del CDV" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Mas de 200m del CDV" },
                    { "idrespuesta": 3, "respuesta": "Dentro del CDV" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No hay" }
                ]
            },
            {
                "idpregunta": "5", "pregunta": "5. ¿El Carnet de la Patria esta siendo solicitado a los electores? ", "titulo": "Carnet Patria", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
                "respuestas": [
                    { "idrespuesta": 1, "respuesta": "En Punto Rojo" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "En el Cemtro o Mesa de Votacion" },
                    { "idrespuesta": 3, "respuesta": "No fue Solicitado" }
                ]
            },
            {
                "idpregunta": "6", "pregunta": "6. ¿Observo usted Propaganda electoral? ", "titulo": "Propaganda", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
                "respuestas": [
                    { "idrespuesta": 1, "respuesta": "Adentro del Centro" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Afuera del Centro" },
                    { "idrespuesta": 3, "respuesta": "Adentro y Afuera del Centro" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No se Observo Propaganda" }
                ]
            }
        
            ]},
    "D2": {   "nombre": "PARTICIPACION / COLA / MOVILIZACION",
    "preguntas":   

    [
        {
            "idpregunta": "1", "pregunta": "1. ¿Puede usted averiguar de forma aproximada cuántas personas han votado en la Mesa 1 del Centro de Votacion hasta este momento?","titulo":"Participacion", "location": "top", "color": "red", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 1",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Menos de 100" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Entre 100 y 200" },
                { "idrespuesta": 3, "respuesta": "Mas de 200" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No Pude Obtener Dato" }
            ]
            
        },
    
        {
            "idpregunta": "2", "pregunta": "2. ¿Hay cola a las afueras del centro para entrar a ejercer el derecho al voto?", "titulo":"Cola Votantes", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 2",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Menos de 20" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Entre 20 y 50" },
            { "idrespuesta": 3, "respuesta": "Mas de 50" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No hay cola" }
            ]  },
        {
            "idpregunta": "3", "pregunta": "3. ¿Hay cola en el Punto Rojo para escanear el QR del Carne de la Patria o para recibir algún beneficio?","titulo":"Cola Puntos Rojos", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 3",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Menos de 20" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Entre 20 y 50" },
                { "idrespuesta": 3, "respuesta": "Mas de 50" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No hay cola" }
            ]
        },
        {
            "idpregunta": "4", "pregunta": "4. ¿En su Centro fueron movilizados electores utilizando Bienes o Recursos del Estado?", "titulo": "Movilizacion", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
        "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "5", "pregunta": "5. ¿Observo repartición de comida, CLAP u otros beneficios en el Punto Rojo?", "titulo": "CLAP/Beneficios", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "6", "pregunta": "6. ¿Observó la presencia de Grupos armados o Violentos en los alrededores del centro?", "titulo": "Grupos Armados/Violentos", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        }
    ]},
    "D3": {   "nombre": "CIERRE / ESCRUTINIO / VERIFICACION CIUDADANA",
    "preguntas":   

    [
        {
            "idpregunta": "1", "pregunta": "1. ¿Después de las 6pm había Mesas de Votación abiertas sin tener electores en cola?", "titulo": "Despues de las 6pm", "location": "top", "color": "red", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 1",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "2", "pregunta": "2. ¿Permitieron la entrada de los ciudadanos al Acto de Escrutinio? ", "idrespuesta": 0, "titulo": "Acceso a Escrutinios", "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 2",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
            },
                {
                    "idpregunta": "3", "pregunta": "3. ¿El Acto de Escrutinio se realizó según lo establecido en las Leyes Electorales? ", "titulo": "Leyes", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 3",
                    "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" } , { "idrespuesta": 3, "respuesta": "No Observe Escrutinio" }]
        },
        {
            "idpregunta": "4", "pregunta": "4. ¿Permitieron la entrada de los ciudadanos al Acto de Verificación Ciudadana? ", "titulo": "Acceso a Verificacion", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
                   "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" }]
        },
        {
            "idpregunta": "5", "pregunta": "5 ¿El sorteo para la Verificación Ciudadana, se realizó antes o después de la impresión de las Actas?", "titulo": "Sorteo", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Antes" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "Despues" },
                { "idrespuesta": 3, "respuesta": "No se Realizo" }, { "idrespuesta": 4, "respuesta": "No Observe la Verificacion" }
            ]
        },
        
        {
            "idpregunta": "6", "pregunta": "6. ¿El Acto de Verificación Ciudadana se realizó según lo establecido en las Leyes Electorales ?","titulo":"Verificacion Ciudadana", "idrespuesta": 0, "respuesta": "", "comentario": "Falta Pregunta 4",
            "respuestas": [{ "idrespuesta": 1, "respuesta": "Si" }, { "idrespuesta": 2, "respuesta": "No" },
            { "idrespuesta": 3, "respuesta": "No Observe la Verificacion" }
            ]
        }
    ]}


}